侵侵過去四年幫我地打到中共趴係度

鍵盤戰士係時候到我地上Twitter #FightForTrump 啦

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]